屌哂全世界既肥撚肥閪

佢地既思想全部都淨係諗自己
根本就係自私集合體
建議政府立法院bmi高於肥胖水平既都要送去人道毁滅

要幾無知先會信bmi